[平放門票] 梶浦由記 Yuki Kajiura LIVE TOUR vol.#15

出價：$800（$890票，但求回血）
數量：2張，連位
位置：Block B，B行63 & 64
可交易方式：提前現金面交/Payme
聯絡方式：Telegram@ Okciy /PM